### Pas de panique !

Un tel bloc de html peut sembler un peu complexe... À raison.

Toutefois vous n'aurez pas à prendre de leçons intensives de html pour intégrer un widget Gitribute dans votre Wordpress favori.

Gitribute inclut **un bouton pour copier en un clic un widget existant**. Ainsi vous n'aurez pas à configurer votre widget depuis zéro.

<div>
  <img
    alt="TUTORIAL-ACTIONS-COPY_WIDGET"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/commented/tutorial-08.png"
    />
</div>

<br>

Une fois avoir cliqué sur ce bouton, **vous aurez juste à coller le bloc ˋhtmlˋ du widget - et l'adapter si vous vous le sentez - dans une page web** de votre choix !

> **Note** : Plus de détails sur les boutons d'action des widgets dans la partie **["Tutoriels > Actions"](/tutorial-actions)**.
